依家巴士cut咗咁多班次，係咪即係迫人要搭返黨鐵？

到時大攬抄

黨鐵反而仲空曠

大把位坐

而家少左好多大陸狗，又少左香港人出街，好多交通都正常返晒

好心D巴士公司CUT大陸線唔係CUT本地人線啦

佢cut係因為冇人搭，開車都蝕油錢

靚仔出沒

Cut完上唔到車

咪叫佢CUT大陸線補貼返本地線囉

B1嗰D線直頭取消埋佢啦

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

唔係話巴士罷工咩

都冇人出街

本地線都唔係咁多人搭
Home office

你開巴士公司好唔好
班班車載空氣搵你做？

只要有意志 就算係半個鐘一個鐘嘅巴士 都一樣照等

巴士其實成日坐到full曬
應該開番密d, 等人隔住坐安全d

邊到有客
無學生
好多公司a b team

我係平行時空定點
我搭果架番工時上層坐到9成滿

最經典係九巴線王968(銅鑼灣-元朗),
某晚返元朗夠膽死開30分鐘一班兼連續兩架單層,
金鐘打後無人上到車, 車上乘客企到要貼住上車門玻璃入西隧

其實咁樣既人流先係正常

支持

隔離po：
限額可以減止炒賣！解決market failure!
過兩日：點解冇口罩！係咪想迫死香港人？